一人一件情人節on9嘢

是咁的
情人節同女朋友去酒店爆房啦 情人節扑完第二朝繼續扑啦 點知無端端後入緊嘅時候有人開咗道門
原來係room service入咗嚟清潔房間
嗰陣喺度猶疑應該抆返出嚟定係繼續扑
最後大叫叫佢唔好入嚟 佢先行到廁所位走返出去 但係塊鏡反光射佢認到睇到晒

垃圾廢po

屌你老母臭西

有冇病

邊間酒店啊 21威菲路？

尖沙咀

就嚟情人節 再推

無扑過嘢呀屌你老母

唔係可以熄燈話唔洗room service??

以為冇rm service 只係book咗一日

正常唔係一入房就開燈仔既咩

sorry 我7

知你有女可以任扑
唔洗開po曬dllm

情人節 呢個節日本身就係on9

商家諗出來呃人錢

情人節無女朋友陪 去酒店炒兩日散打雜執房啦 情人節第二朝正常執房啦 點知無端端有間房度門開住咗
原來係有條傻閪唔知自己開住咗度門
咁我話 :「唔好意思 請問係咪要執房?」
點知有把女聲話: 「快D入嚟啦 唔該啦~」
咁我入咗去諗住清潔房間
見到有對狗男女喺到扑野
嗰陣喺度猶疑應該返出嚟定係繼續執
最後嗰男嘅大叫叫我唔好入嚟 我先行到廁所位走返出去 但係塊鏡反射 我其實睇到晒

原來係你 屌 好尷尬

情人節無工開 去做兩日酒店雞賺下錢啦 情人節第二朝個客話執多劑啦 諗住拿拿林完事 就催個客話: 「快D入嚟啦 唔該啦~」
點知無端端有把聲問 :「唔好意思 請問係咪要執房?」
原來係條傻閪唔知自己開住咗度門
嗰陣喺度猶疑應該走人賺少Q定係繼續執埋呢劑
最後條傻閪大叫唔好入嚟 個room service先行到廁所位走返出去 但係條傻閪已射 1分鐘都冇我其實賺晒

hi 臭雞